啲狗入得黎就唔好佢行得番出去得唔得

旺角手足比人打到咩情況冇人知
死左都冇人知呀
你地係咪想有手足活生生係鏡頭面前死左先安樂
鏡頭面前已經見到無數次拗斷手
但都仲未見得到對家承受呢種痛苦
唔該下次發現到冇Number既狗混入左黎
應承我 唔好比佢行得番出去 得唔得